### TODO LIST de mon API

- [x] Réfléchir aux routes sur papier (dossiers et fichiers simples pas de htaccess) -> définition des routes
- [x] créer la structure de la base SQL
- [x] On prépare les dossiers et les fichiers vides (nommage) pour avoir l'arbo prete (on connecte vscode)
- [x] Préparer le dépot : créér le projet, premier commit, premier push, reglages des droits gitlab (Gilles)
- [x] Tester comment savoir en PHP si une requete est en GET ou en POST, etc. Comment faire un code retour en PHP
- [x] faire la connexion en PHP
- [x] Ecrire la Classe Produits et ses méthodes (signatures)
- [x] Inserer des données de test dans la table
- [x] GET tous les objets (select * from produit)
- [x] GET ID
- [x] Ajout d'un objet en POST : traitement des champs reçus
- [x] Ajout d'un objet en POST : ecrire de la requete SQL (prepare)
- [x] Ajout d'un objet en POST : réponse à renvoyer
- [x] Tester les URL, methodes, codes retours
- [x] Suppression d'un objet
- [ ] 1 Joker pour aide
- [x] Ecrire la requete SQL qui permet d'afficher les objets avec un prix Min et Max
- [x] Ecrire le code PHP pour les prix min et max
- [x] Faire la methode Update
- [x] Test sanitize
- [x] Réfléchir à la fonction Search
- [x] Ecrire la méthode Search
- [x] restreindre avec Clé API
- [x] URL pretty via htaccess